1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

    Функции в JS необходимы для выпоолнения одних и техже действий во многих частях программы, чтобы не повторять один и тот же код множество раз.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

    Аргументы передаются в функцию для проведения над ними необходимых изменений, в соответствии с кодом фукции ("телом функции"). Если параметр не указан, то его значением становится undefined.

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

    Return - это оператор, который завершает выполнение текущей функции и возвращает её значение в место вызова функции. Если return без значения - это приведёт к немедленному выходу из функции.
